# Azure Active Directory & Angular

- Este projeto traz os conceitos para integrar um client Angular com a plataforma de identidade da microsofot através do Azure Active Directory, utilizando a biblioteca MSAL (Microsoft Authentication Library), onde é feito o mapeamento e a guarda de rotas.
